有咩慘得過俾a4紙界到手？

...俾a3紙界到手

俾a2紙𠝹到

...俾磨沙紙界到手

俾送貨紙皮𠝹到手

仲要唔知有幾多菌

腳指尾踢牆角
再高一級…踩lego

𠝹龜頭

俾兩張a4紙界到手

界手指同手指中間

俾mk仔𠝹到手

屎眼破處

比一大疊a0紙界到手
冬天番工隻手唔洗要

寧願俾沙紙磨

俾樓主條賓周界到

a4紙𠝹破眼球

我硬唔起點界

薄過把刀

俾門夾到手指

每次諗起a4界眼球都好唔舒服

樓主條jer𠝹親我